# Pachaqtec Mayo 2020
Esta es mi carpeta de trabajos del curso de **Programación Backend**
## Contenido
**Semana 1 Sesión 1**

 - Nada

**Semana 1 Sesión 2**

 - Configuración de **VSCode**

**Semana 1 Sesión 3**

 - Git

**Semana 1 Hakaton**

 - Configurar GitHub y GitLab


Here's our logo (hover to see the title text):

Inline-style: 
![alt text](https://github.com/rpinedaec/pachaqtecMayo2020gh/blob/master/Semana1Hackaton/images/img1.jpg "SU-47")

Reference-style: 
![alt text][logo]

[logo]: https://github.com/rpinedaec/pachaqtecMayo2020gh/blob/master/Semana1Hackaton/images/img2.jpg "SU-47 GG"

SU-34
![alt text](https://www.pngkit.com/png/full/204-2047213_2-russian-air-force-su-34-royalty-free.png "su 34")